1121元朗有冇活動。

勿忘721

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

黨鐵yoho實早收啦

早收預左

聽日20號已經早收
21號都一定會早收

利伸：識人黨鐵做

專心區選先啦

冇活動咪食6表唔記得哂

勇武無哂啦。仲有咩活動

靜坐？

你都on99

1121要順便賀埋元朗狗王

轉tg

#手足爆料
跳樓位置係唐樓(豐裕樓)應該得7層樓跟住就天台，只有一聲巨響跟住至友點心既人就嗌有人跳樓，手足望到嘅位置就冇血

721 唔見人

如果1121元朗站早收，
就轉1122元朗站靜坐，
如果1122元朗站都早收，
就轉1123元朗站靜坐

推～

咁姐係有無活動？

推